(多圖)八婆臭西借人錢唔還(有FB) 2

Post 1
(多圖)八婆臭西借人錢唔還(有FB)

事主借咗錢俾人，但條女拖咗幾個月都唔還，最後無埋聲氣

點知有條狗公貼返事主出黎

借人錢唔還仲鬧返人轉頭

推一推先

俾人用6875個電話搵到原來借錢果個就係條女嘅男朋友

推

仲要幫個朋友借

女人真係弱智

好撚廢條仔 無錢 仲要叫條女搵朋友借

不如叫條女去做雞啦

留名

不得了

係臭雞條仔黎

借錢唔還生性病

明明有樓主銀行戶口號碼但仲要出黎話面交

好撚肉酸 去做雞啦垃圾

咁大包米

叫我火柴哥
#85496

確認到佢身份未?就係債仔(向樓主借錢既人條仔)?

原來係條仔...出去賣屎忽啦

借財仔做擔保人債仔唔還搵擔保人有咩問題

叫條女做雞搵錢都fat fat啦

面乜撚野交 學人講條件
仲要叫人del post先還 面皮厚到
老撚鳳啊

各位仲有無補充或者我貼漏咗嘅野？

唔撚明d女點解成日要跟個mk仔 條仔睇個款似係做地產/保險 窮就打多份工啦 仲要搵條女幫你借 我差廿萬果陣都無叫條女幫我借錢 係咪男人黎?

Pish

樓主唔好出去 驚你畀人圍

男人黎講條友都好撚廢下

樓主唔好出去
叫佢過數

而家係條女借果位巴打錢 致於條女同果條仔果啲係佢地自己嘅事 同巴打無關係，唔通我借銀行一千萬 跟住比人呃晒 就同銀行講唔好追我錢 追個騙徒啦，都on99.

你係咪回錯post呀

新post留名

自膠 原來講緊事主

終極債仔

如果做人擔保，個債仔走咗佬，擔保都要幫手還啦

條女
500/Q?
咁咪幫到條仔還

條女磨牙

我個fd個細佬話條女得17歲
仲落過仔一定成日比人中出

個撚個都想排隊輪條女

事主快D 更新啦

好似追劇咁, 好過癮

00後DSE?

我都膠埋一份

留名等事主更新

其實我都膠左

下, 咁樣衰都制?

500/1Q 一晚三個男人就差唔多

跟我啦 我唔洗借錢

條女條眉 不了

爭人錢爭到唔撚應人 屌你老味應人都叫責任呀 仲講到有追有追 又忙 又唔應 事主已經日日搵佢比足機會佢啦 仲想點樣樣 你唔應咪當你走數囉 有撚計呀 自己攞鳩黎 哂鳩氣 推柒爆佢

唔知佢係唔係淫底呢？

呢度有磨牙

唔該曬連住泥巴打

睇第一張相仲以為係TB黎

2000都要借
仲要唔還
正宗黑衣

還撚左都繼續搞鳩佢呀
借錢唔還仲咁惡
我理撚得你有咩苦衷啦 借左人錢就要還啦

推撚到佢仆街

唔洗客氣
不過開post開得太急，所以貼得有啲亂
希望各位巴打唔好介意

要我做到咁先比得1000我

此post已完?

原來post上連登就咁快有錢還嘅

1蚊都唔好蝕 推到佢仆街

唔怪得咁快有錢還

呢啲仆街還咗都要佢遺臭萬年
樓主我撐你！

好明白借左比錢 之後求佢還錢果種心情 自從果次我一定唔會再借錢比人 見條女藉口多多 正仆街黎 唔推唔撚係人 推撚死佢

完？連登無得del post架喎

以後唔好亂借錢俾人啦
求人還錢好似乞衣咁
利申借左1000比個frd叫極佢都未還
因為都幾熟 又唔好意思係咁問

佢唔係差巴打2000蚊咩 計埋上個post果500蚊先1500蚊咋喎

係咪仲差 $500

俾人post出黎咪當係學費，買個教訓囉
以後記得唔好借錢唔還啦

咁都開到2
人地都講明代人借啦
自己冇得直接追還錢
只可以追條女
還到既機會好細
事主都咁on99肯借

我諗你應該冇咩朋友

幫人借唔起就咪撚幫人借啦

仲差事主$500喔

睇唔過眼借人錢唔還仲要咁惡

幫推

利申：有屋企人都係咁，真係好撚無面，仲要覺得自己無問題啊頂

推到佢還埋剩低500

500一早還左 成班唔睇字

夾埋都係1500姐 咁仲有500呢？

還曬都要佢身敗名裂

成班唔睇字 呢句還返俾你自己

live 第2個

Post條臭雞閃卡

條女more
推到條仔仆街啦 男唔男女唔女咁撚樣 搵女借錢 樣衰格仲衰

貼埋圖俾你睇

借錢唔還正仆街
Btw條女好似有啲波路
求起底

莊月明正wo

樓主 on9
條女更加 on9

總之借錢唔還仆街死

佢答你承受啲咩 你就要識做啦

你無得屌就敗類
你屌過就知個到專出淫閪

有閃卡唔敢post既歡迎tg

Pm

未完咁...

想提佢地要返屋企食飯
唔聽我電話

還左就算數啦樓主

好多人話乜撚都公審
有d撚樣借左人錢
還就冇錢飲飲食食就有錢
卒之比人怒爆咪拿拿聲還

真係警告哂d大種乞兒
遲早要還仲要比人瘋狂嘲笑
醒目既就自動自覺還錢先喇

有啲女邏輯真係好驚人

@plasticdaily986

Push

不如搵足球隊D人 叫佢地一人夾番100俾條仔

紅字中point

開工前再推

之前唔係好威威ga 咩
咩人都有

條仔真爽。又食又拎。留名睇下駛唔嘔突

呢條仔之前好似做金，有成日番大陸玩

大陸好危ga wor

哪，唔好屈人
比啲圖黎睇下先

仲有一個起左原post主底既豬隊友

就咁放過佢

more

#45896
叫我火柴哥

Agger

條女有啲波路喎
唔夠錢幫你俾500啦，2q

火柴

推到全世界都知先

新一代追數平台
可惜係仲有好多戇鳩出左事先補救
唔好玩啦
放上黎先肯還同比啲火我有咩分別
仲要同人講條件

撐火柴哥

還唔還小事
重點在態度

差隻護主犬仲未出現,淆曬

條女同條仔抵撚死 借錢唔撚還 呢加先識後悔 抵啦 推撚爆佢

咪推啦想人死咩
收左錢咪算

仲出黎？俾人訓話緊喇

條女detail more 我幾層樓，受唔受溝，條仔咁廢，飛撚左佢啦

甘大個人 仲玩積木

幫你推啦
借錢唔還真係好撚仆街

未完

仲以為無(2)睇 花生一地都係

唔還錢仲咁撚串

完post?
咪鬼比佢完 要擺上連登先知死
我敢講如果事主唔擺 呢世都收唔到錢
推到條女全校都識佢

唔記得左仲有E張

未完,邊有咁快

留言

@do7bear

問下佢點解呢加post咗連登之後 呢加即刻有錢既

推到冚家都識佢兩個

係咪唔想比人起底推條女去比人中出2q收返$1000肉金還住先呀

E張係條女同條仔講既,佢SD比我

貼佢send俾你啲cap圖出黎啦

呢家比人推到咁 跑山都跑舊錢返黎啦

條仔好似住田灣村

無記錯的話

都唔知仲有幾多受害者

火柴哥好波

笑撚左 男人老狗兩千都還唔到
有冇咁撚廢呀

條女more

男人老狗 要搵條女借錢 真係不得了

推、希望再起多D、咩ig、同埋咩frd啊。都起埋。
花生友表示好鍾意睇人點賤。

俾人起底既仇仲未報
支持繼續推，起碼起埋隻護主犬出來

事主追埋五舊收工

佢住華富村

agree、
借錢既時候係幫緊自己既frd。而唔係幫緊真正需要嗰個人。

5舊應該又有排拖

做下花生友飲汽水算

條仔好似讀過香港仔工業 唔太清楚

條女對波都幾大下

我有佢地址

條女好似幾大包米
$500/q 我當叫雞咪搵到錢囉

臭西

Pm我啦 我出$15001q

屌你幫男朋友借

你出幾多 我出多一數

齊齊屌啦 任屌架

蚊

其實我覺得佢幫fd 借唔係唔得，
但係關我撚事咩，
我借係借比你唔係比你個fd .
講明就ok la

1追到2
女事主條仔真係垃圾都不如
條女又係on99 又肯幫條仔借錢
下次幫人借要帶眼識人喇

po1 個樓豬都係呀，下次黑字白紙寫埋唔還會點
唔還報驚處理 小額錢債幫到你 下次唔好再咁on9喇

成件事樓豬過左十日追嗰陣都未擺上黎
剩係問佢幾時還
但係條友拖完又拖 拖完又拖
真係唔撚想還咁
拖到直程玩失蹤，樓豬先擺上黎呻
人地比左4個月你籌錢喇
4個月籌2000都每個月500蚊姐
有幾難呀 每個月返$35/hr 返20個鐘都有啦
比你用20日每日1個鐘喇
都有突啦
一出糧還住500有幾難姐

欠債還錢天公地道
唔好話追人還錢傷感情
你借人錢嗰刻已經傷左喇

仲有嗰啲話當跌左當交學費嘅人
人地爭你錢不還 我唔信你唔會屌哂鬼呀
唔屌鬼嗰啲好心關心下香港貧富懸殊問題啦正義撚

仲有嗰啲話自己借左錢比人冇追嗰啲
借錢比人叫人還錢係你有名有實有理叫人還架
講到自己咁清高 借出去嘅錢當撥出去嘅水
其實唔叫人還錢係你自己on柒9

你啲朋友買返黎？ 做緊水魚以為自己好多fd?

可能係條女自編自導自演 放佢條仔上台

甘你老母 走啦

咪臭係

未借過多過一舊水比冇血緣既人

頂置啦

算吧啦樓主 mk仔叫條女借錢 如左走數或者遲還喇啦
睇開啲啦 樓豬

我食左一包花生啦

$1500 都冇條mk仔都幾廢
仲要叫條女幫佢借

正解
有啲人仲要自己唔追就連人地去追返自己啲錢都唔俾
明明就on撚99 仲以為自己好撚醒

啱
鬼識你個frd咩
自己追唔到就自己負責架啦
仲屌鳩返人想入人數

收佢息啦拖咁耐

還哂錢都要等佢追樓主四個月先唔再推post

再派小小花生比大家

利息咪係等佢身邊所有人都知佢連$2000都冇要靠條女問朋友借既軟飯王囉

分分鐘幫男朋友借完啲錢係攞去拍拖飲飲食食

貼曬出黎啦

唉 軟飯王都有女仲要偷食，大把有錢毒撚冇人要

好慘 成班個口都合唔埋

行政費都要啦屌
借果少少錢俾你 追返都咁撚攰

可能人地男朋友知道自己女朋友借到錢 可能係床上獎勵佢呢

借錢容易 還錢難

屌 樓主del post呀 唔好再推啦

好呀,我睇下點del先,唔好推啦

唔好推啦

唔好推啦屌 樓主先啲叫admin del post

入世未深既妹妹仔仲要俾人屌到西都爛

Dun pish lah

咦 點解無del post個制嘅？

係喎 我唔記得咗呢度唔係鄉土添

樓主好仆街 未經人地同意就放人地啲相上嚟

推爆咗呢個post之後admin就會del上個post 好似係

Admin 快 del plz

還錢之前仲咁鬼串,好似我差佢咁

咁大家幾時推到1001呢

1000蚊都唔撚還係唔係垃圾

條女又話有工翻 1000都還唔到

返返下工無啦啦有社工打電話嚟話驚對面報警,想告我,仲叫我del post
大家點睇

又幾大波喎

好呀 告左應該會還快d

條女

佢下次試下用自己個名去財仔幫佢男朋友借錢
睇下咁同財仔講完之後，財仔追邊個數囉

錢就係借咗俾你，你男朋友唔還錢俾你關我蛋治咩

笑撚死 社工 樓主咪撚驚 道理起你果邊

Del post la 唔好再搞鳩人

告我洩漏個人資料wo

咁要del而家呢個post咪要推爆埋第3個post嘅1001囉

告你啲咩？

好撚廢柴 叫條女去借錢 條女會覺得無面
Btw 條女幾大波 2000蚊換一次摸杯底

借錢唔還告返人轉頭

人地冇咩？

係唔係個啲訓導主任喇

有呀,告囉,等攬炒

咦 咁爆樓主個fb ac出黎果個狗公咪都要俾人告囉

咁應該要告Facebook
個社工on99咁

佢隻兵都洩漏咗你fb同電話啦

報乜撚野警，欠債還錢天公地道，垃圾債仔一拖再拖一啲誠意都冇，仲要串串共，有錢飲飲食食買禮物冇錢還?
唔係樓主放上黎佢會扮死狗? 仲有呀仲差500未還晒呀！btw,樓主冇起釘已經好好人

Ho ball

咁又係喇 mk仔mk妹唔比人逼到最後一刻 都唔識驚
面對面就係威係世 比人起底放上網就死狗
咁又何必呢

叫條mk仔讀多2年書啦
更何況年中大把呢d起底post架啦，差佬理得邊個

樓豬只係cap圖唔小心cap撚埋個電話
佢隻士兵係專登打埋樓主電話出黎喎

[size=4]訓導主任 /size=4]
巧驚驚

唔洗驚，呢類case冇咩機會真係告到，社工都係做下樣。

推到條bitch上報

佢地咁樣逼我地del post算唔算恐嚇架？

社工幫還幫喇 真心幫啲做好仔既年青人 唔係幫呢啲無成信既年青人

借人錢唔還仲惡過人
拖足咁耐唔還 而家見比人放上網就拿拿聲話還
二千蚊都要分期逐啲還 五百 一千咁還
有錢出街食貴野買呢樣嗰樣就係冇錢還
面皮厚到呢

借錢如送禮 還錢如乞米
廣東話嘅精髓

應該無人驚過

借錢俾人周轉
借俾人係自轉
追人還係公轉

怕乜喇 推到1001 開3

我而家巧驚驚呀
等我都打俾我社工開解下我先

想問有無人知道條女全名？

係時候send投訴信去佢學校

條女幾大波喎
跟我唔洗你出錢

條女好似有啲波路

識佢 有佢多啲資料：

應該幫到你

如果有任何人有相關人士準確資料

可以inbox

求樓主出名

我就算發起一人一信

最少都要有全名

推條女出黎做雞算啦 呢度有大把巴打幫襯

哇 估佢唔到

事主可唔可以問下冰冰要唔要接濟 我可以盡綿力幫手
冰冰 如果你睇到依段說話 我有心想幫你 離開果條廢柴 跟我 我米8高靚仔有經濟能力可以比好生活你 我相信霸住你果條廢柴男友一定唔得
依到係訂金

嫲撚多呢d垃圾叫條女借錢比佢

食左笫2包花生啦

花生呀！！！我要花生呀！！俾花生我呀！！！

自己跑落7仔買啦

我就係冰冰

先入數後見面ok?

推到1001 關post

我咪係冰冰囉

我畀到既應該係最小中產 不過雖然大波 但樣麻麻 怕下一代唔夠靚仔靚女dna差d 跟我幾年啦 食餐aqua都應該可以中出到第二日中午十二點

晒cash 咪咁大 我要晒車晒樓

其實我係冰冰,WTS我

引發騙案多

輕輕一推

樓主如果有最新消息要講聲阿，好多巴打追緊呀～

拎返啲道具比人啦

呢啲post好睇過小說

見完唔滿意我會還返錢的

如果我有錢還嘅話

憑自己本事借到果句真係

法官大人 我唔屌

條女住南區？

目測C cup

不過樣太衰，不了

都話住華富囉 追post啦巴打

邊個負皮

覺唔覺好多南區既女都係公廁 因為認識過唔少

點解咁講❓

一定會,佢地潛緊水

識既人都有住南區 有部分真係幾公廁
仔都落過

正仆街，唔還錢仲要咁臭串

利申: 受害者，金額係樓主7倍，態度比樓主條臭西惡劣10部

你呢啲大數點同呢啲細數目比較呢

呢到夠叫范冰冰樣貌級啦

試試叫佢還錢就藉口多多，個個月話分期入又走數

你打格仔唔打埋SEARCH果欄

有無料到？

個post開始沉緊哦

琴晚見到條仔反post樓主出黎就知有花生食
不過估唔到半日已經推到咁
白痴仔

link??

冇計啦...佢地潛曬水

不過mk仔多數叫條女借錢食毒品

mk仔緊全圍嘔 仲單對單面交咩

不如考慮下包我
我靚啲 好似係

我都未驚過

小心人地條仔

人地都驚左樓主啦 見唔見到係佢既文字之間
帶住一點點既怒氣 但係又唔敢屌出聲
只好低聲下氣 目含淚光叫大佬DEL POST
就知道樓主幾有料

照插！

lihkg廣告：渣打借貸，成功智錢有$1000 回贈

我估計係佢放我FB出來,得佢有我同條女共同好友,先睇到我D野,有殺錯冇放過

牙佢老母

閪迷眼 牙你老母咩

牙乜L野姐 阿就阿就 牙你伯母咩

開post啦

自己搞唔掂搵社工個下真心笑左

邊個主任訓左係到

好想食甜牙牙

match

呢次真係牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

著假thrasher
利申：踩板撚

信住先

thrasher咁平都要著假 如果佢買埋ASSC 咪要食屎

樓上 係咪真係佢嫁
會唔會炒車
牙贊
Btw 牙你老母臭閪咩

又有花生

巴打你真係好想屌條女

無高登ac 但有連登ac嘛
俾人放咗上邊個討論區都唔知

報警啦

個Mon咁似靚妹仔

有你在

你做到D咩

係唔係狗公黎喇

44個mutual frds
mutual frds 有man kit,wing ki,女主角
同事主唔係fb frds
如果咁多巧合都唔係佢，咁真係佢唔好采

黎啦黎啦黎啦

我尋晚推左成個凌晨等緊既野終於黎

冇ac都可以借架姐 有幾難

再推

果然係兵 比男朋友更親更重要

牙贊bb

無啦啦講句佢無高登acc, 鬼拍後尾枕咁既feel

護主犬

負皮ge 出黎

此地無

同埋人地有無ac佢又會知
人地問我我都話自己無ac架

有無諗過俾人起返底呀牙贊

理財觀念實好差 一千幾百都搞咁耐
實係啲死mk 買潮牌或者飲飲食食
冇錢又學人充大頭鬼
借人錢又唔撚還 最撚憎呢啲契弟
有心想還 返幾日工咩都搞撚掂啦
我就唔信 佢一個星期返足7日學

真認佢又無衰乜 搵咩料起佢

問得人借錢=完全冇儲蓄，理財？咩黎㗎？

牙贊fb add咗好多囡囡喔

識理才就唔會問人借

冇衰乜？自己睇撚返上面啦

就算唔係條死5p仔上黎貼樓主但係樓主fb profile一定係佢cap

有殺錯冇放過

咁肯定?
小心殺錯人

呢位巴打都講到咁 乜都起佢底

7少陣啦

巴打同樓主FRD黎?

發現好多人都唔知咩事咁我就重複講多次，

首先有個叫hoi nam既臭閪差樓主$2000拖左四個月都唔還，最後樓主連續whatsapp搵佢兩日都冇反應就上黎開post，然後有三十幾個負皮同堆原post樓主比人屌到飛起之時突然有條友衝出黎貼樓主發窮惡，結果挑起曬成班痴線佬堆火

根據條女所講係話同朋友傾計果陣有提過，完全唔知亦都冇搵人貼樓主上黎，信唔信就取決於大家智商有幾多

唔放上網都唔還 抵撚死啦

懶係醒咁起返債主底叫做「無衰乜」
打手都俾小小水準啦 唔係冰冰無得俾你屌架啦

豬隊友

呢件事同火哥件事性質差唔多，新入黎唔想比人屌就睇曬成件事先

好嘔心啊
屌你老母

樓主仲唔快啲起佢底

睇到呢到 我自己條數都未收到

邊忽柒？

發現post2多左好多hoi nam條臭閪既打手

分享下啲whatsapp記錄黎睇下
如果唔係逼唔到冰冰找數

以下有條臭系啲閃卡

牙贊係咪成個fb close咗？

佢句英文1999 都唔知想講咩
I don't know what I feel bad = 我唔知我覺得乜嘢唔好？

啫係身有屎冇起錯啦

應該係啦 係facebook搵唔到

追下先 都有成4個月

好人好者有個錢旁身點會問人借錢呀
要醫病果啲另計
條死mk似問人借錢拎去fing左佢然後搏唔還
仲要好似唔只淨係借左一個人錢喎
玩撚死佢就啱
咪放過呢啲賤種乞衣

我想問我都俾人借錢唔還 可唔可以post埋佢

人地借錢應該係拎去hi野

佢都mon個post mon得好實

做咩唔應我呀？定係第一日上網連曲線都唔撚識睇呀？柒

借錢買呢家野大家知咩事啦

債仔唔衝出黎柒就難啲

好心就唔好借比人啦
借就預咗收唔番

緊住已讀我

麻煩各位幫手補充

hoi nam
ig:hoinam.k
明愛莊月明中學

牙贊
叫我火柴哥(#85496)

我都唔明有乜好拗 識理財就唔洗周圍問人借錢啦
精英 你有錢會唔會周圍問人借錢呀
如果你講會 我又真係冇野好講
當你贏

我都係

冰冰男友我屌你老母
原來死道友
仆街睇撚死你條窮撚遲早賣冰冰落火坑

冰冰 你唔值得為條柒頭搞到自己咁

冰冰男友 正一死廢柴道友
借2000都冇錢買
你食屎啦你屌你老母

無追post就過主啦你

麻煩各位幫手補充

facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k

明愛莊月明中學

facebook:牙贊(已停用)
叫我火柴哥(#85496)

錢都還左就唔好搞冰冰喇
而家已經唔關佢事了

食完飯沖完涼返黎
冇追post
現在發展如何

樓主派100 落我馬會戶口好嗎 莫雷拉需要你嘅支持

各位巴打我理解能力低，唔明咩係: 天生一天生一對啦自己伏冰，就同個冰一齊

完全理解唔到

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000
facebook:Hoi Nam(已停用)
54982268
ig:hoinam.k

明愛莊月明中學
華富村

facebook:牙贊(已停用)
叫我火柴哥(#85496)

要條女周街問人借錢既債仔
68752209

條廢柴男友伏冰(吸冰毒) 同冰冰一齊

2000蚊還3 4個月都還唔到 冇錢就唔好學人溝女

推撚到仆街身敗名裂
冰冰條廢柴男友中文全名係咩?

條女真係冇得救，你問得人借錢，你就係擔保人，終極債主到deadline 唔還錢筆債項自然就上你身。唔想負責任一開始就唔好幫人借錢。正on9

冰冰比佢條廢柴男友呃

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000
facebook:Hoi Nam(已停用)
54982268
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村

Hoi Nam男朋友
facebook:Siu Hong Choi

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村

facebook:牙贊(已停用)
叫我火柴哥(#85496)

要條女周街問人借錢既債仔
68752209

蔡紹康死廢柴道友我屌你家母呀

放過條女啦屌你老母

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000
facebook:Hoi Nam(已停用)
54982268
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村

Hoi Nam男朋友
全名:蔡紹康
facebook:Siu Hong Choi

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村

facebook:牙贊(已停用)
叫我火柴哥(#85496)

要條女周街問人借錢既債仔
68752209

push

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000
facebook:Hoi Nam(已停用)
54982268
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村

蔡紹康(Hoi Nam男朋友)
facebook:Siu Hong Choi

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

facebook:牙贊(已停用)
叫我火柴哥(#85496)

條仔ig?

快手backup

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000
facebook:Hoi Nam(已停用)
54982268
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村

蔡紹康(Hoi Nam男朋友)
facebook:Siu Hong Choi
ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

facebook:牙贊(已停用)
叫我火柴哥(#85496)

幫樓主推POST唔緊要
記住支持我莫雷拉

祝你好運

公屋仔道友蔡紹康 你知唔知你害緊人個女 你係咪男人黎 2000蚊都要條女代你出面受把 你條仆街要唔要面架 做男人做到你咁 自己女人都保護唔到

不要再推了

條女姓咩？有冇人補充吓

2000蚊都要乞 死乞衣 你知唔撚知醜 你身邊d人笑都笑死你啦 廢柴 因為2000蚊比人放上網 戇鳩仔

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

蔡紹康(Hoi Nam男朋友)
facebook:Siu Hong Choi

ig:h0ngjaii
ig:
中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

facebook:牙贊(已停用)
叫我火柴哥(#85496)

佢地已經仆到一半，整合完之後應該有機會起大量花生fb page見到佢地三件柒頭

原Post樓主出黎爆多啲料啦

推撚到條道友蔡紹康仆街

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

蔡紹康(Hoi Nam男朋友)
facebook:Siu Hong Choi

ig:h0ngjaii
ig:
中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

facebook:牙贊(已停用)
叫我火柴哥(#85496)

幫樓主推POST唔緊要
記住支持我莫雷拉

祝你好運

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

蔡紹康(Hoi Nam男朋友)
facebook:Siu Hong Choi

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

facebook:牙贊(已停用)
叫我火柴哥(#85496)

麻煩各位幫手補充

Hoi Nam（全名有待補充）
角色：中間人問樓主借$2000
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

蔡紹康(Hoi Nam男朋友)
facebook:Siu Hong Choi

ig:h0ngjaii
ig:
中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

貼債主上黎既狗公打手
facebook:牙贊(已停用)
叫我火柴哥(#85496)

收兩千蚊仲可以出名上哂位 抵

唔知道牙贊有冇機會掂到hoi nam隻手仔呢

人地康哥晚晚屌，你就要做兵

麻煩各位幫手補充

Hoi Nam（全名有待補充）
角色：中間人問樓主借$2000
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

蔡紹康(Hoi Nam男朋友)
facebook:Siu Hong Choi

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

貼債主上黎既狗公打手
facebook:牙贊(已停用)
叫我火柴哥(#85496)

蔡紹康上晒位出晒名
不過係上靈位出臭名
死道友田灣村蔡紹康

幫樓主推POST唔緊要
記住支持莫雷拉

祝你好運

宜家狗屎垃圾借錢唔還都POST上黎追擊

遲下可能中學生唔侵佢玩都post上黎講

(多圖）純情 白滑 長腿 學生妹

呢個係爆料者個post佢好似唔記得遮icon
但同牙贊icon有啲唔同喎
共用acc黎？

麻煩各位幫手補充

Hoi Nam（全名有待補充）
角色：中間人問樓主借$2000
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

蔡紹康(Hoi Nam男朋友)
facebook:Siu Hong Choi

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

貼債主上黎既狗公打手
facebook:牙贊(已停用)
ig:tsjail030

叫我火柴哥(#85496)

對C cup波同個閪比紹康bb晚晚玩到殘你連睇都冇得睇呀 醒吓啦

而家狗屎垃圾都上黎連登刷存在感
你唔鐘意咪出返去囉

人地牙贊fb寫住戀愛中
有女朋友架

個post咁多人推實有佢既原因，唔鍾意咪死返出去，如果你係hoi nam既打手之一歡迎你挑戰呢到咁多位巴絲打

蔡紹康係邊到返工?

債仔惡過債主

麻煩各位幫手補充

Hoi Nam（全名有待補充）
角色：中間人問樓主借$2000
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

蔡紹康(Hoi Nam男朋友)
facebook:Siu Hong Choi

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

貼債主上黎既狗公打手
facebook:牙贊(已停用)
ig:tsjail030

中學:明愛莊月明中學
LIHKG:叫我火柴哥(#85496)

個個咩牙唔撚知咩
一直都覺得d mk扮曬勁
幫臭閪出頭就好撚肉酸
成隻畜生仔咁老豆老母養大你叫你咁撚多事既咩 傻尻
又狗公又弱智
老豆老母生著你真係大喊三聲

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000
Hoi Nam（全名有待補充）(蔡紹康女朋友)
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

蔡紹康(Hoi Nam男朋友)
facebook:Siu Hong Choi

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

貼債主上黎既狗公打手
facebook:牙贊(已停用)
ig:tsjail030

中學:明愛莊月明中學
LIHKG:叫我火柴哥(#85496)

好慘 成個畫面出哂黎

睇人仆街最開心
尤其係呢啲柒頭MK

吸冰毒會有暴力傾向
應該屌得好粗暴波都揸爆
死道友蔡紹康

有咩廢得過叫條女去借錢？

就係借完唔還錢推條女食哂

知道自己臭名遠播
Btw 有樣野唔明 點解咁多人唔搵 剩係搵事主借

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000
Hoi Nam（全名有待補充）(蔡紹康女朋友)
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

蔡紹康(Hoi Nam男朋友)
facebook:Siu Hong Choi

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

貼債主上黎既狗公打手
facebook:牙贊(已停用)
ig:tsjail030

中學:明愛莊月明中學
LIHKG:叫我火柴哥(#85496)

事件過程

首先有個叫hoi nam既臭閪差樓主$2000拖左四個月都唔還，最後樓主連續whatsapp搵佢兩日都冇反應就上黎開post，然後有三十幾個負皮同堆原post樓主比人屌到飛起之時突然有條友衝出黎貼樓主發窮惡，結果挑起曬成班痴線佬堆火

根據條女所講係話同朋友傾計果陣有提過，完全唔知亦都冇搵人貼樓主上黎，信唔信就取決於大家智商有幾多

條女講到唔關佢事咁，明明佢借完用黎貼佢條仔

所以咪證明佢條仔冇用

條女話借借埋埋成萬蚊街數喎
你肯定佢只同樓主借？

1. 唔還錢係仆街
2. 二千蚊就post上連登 樓主好小器

二千蚊你跌比我呀

其實hoi nam係咪蔡紹康女朋友，硬係覺得呢到炒左車，原post樓主可唔可以確認吓

屌你老母牙贊😂😂笑撚死我，男人老狗牙贊，成個乸型咁

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000，蔡紹康女朋友
Hoi Nam（全名有待補充）
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

角色：Hoi Nam男朋友
全名:蔡紹康
facebook:Siu Hong Choi

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

角色：貼債主上黎既狗公打手

facebook:牙贊(已停用)
ig:tsjail030

中學:明愛莊月明中學
LIHKG:叫我火柴哥(#85496)

講佢就天下無敵
收皮啦叫佢

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000，蔡紹康女朋友
Hoi Nam（全名有待補充）
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

角色：Hoi Nam男朋友
全名:蔡紹康
facebook:Siu Hong Choi

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

角色：貼債主上黎既狗公打手
facebook:牙贊(已停用)
ig:tsjail030

中學:明愛莊月明中學
LIHKG:叫我火柴哥(#85496)

成地花生 推撚到佢撲街

哇 係愛呀 哈利

最撚憎就係追人還錢 慘撚過狗
我之前借過二千蚊比ex 散左之後追成年先還到

利申絲打

hoi nam以後帶眼識人啦

火柴哥要返學喇 訓左教啦

好溫馨呀

一皇兩后 才是王道

你識兩邊真人？

幫推

左手邊係細妹，右手邊係屋企工人？

Be fd ok?
我知你最大方

推撚到班mk 仔仆街

我係乞衣，快啲用金牛掟撚死我啦

唔識

到時人地借咗成萬蚊就會笑人咁多都肯借架啦

真公廁

痴撚線

以我所知好似唔係,E+好似單身

越睇越精彩，pish！

曾經一齊過？

當1500m追就岩喇

話說還埋最後個$500未？

用啲金牛屌到佢高潮

睇到個句都覺奇怪 分左手仲叫個ex幫你借錢 醜唔醜

仲L係勾二嫂

點解會好完之後即刻 Okay逐個黎

E個唔係好清楚,但有FD話我知E+好似有好多人搵緊我

班友仔On9當有趣
不過要更正番，條女還左$500，即係差$1500就post上連登。老老實實，無能力就唔好借比人，累己累人。如果因為frd所以借，而最後佢唔還，咁最多當無左個朋友，但係樓主一開始就post埋fb，真係輸晒。

係咪問個黎娥最近好唔好乍

黑底？

似係

應該係啦三五成群

搵你做咩，記得人身安全第一

利申絲打係點解

巴打小心喔

搞到咁依加仲爭幾多錢味還先

唔好再推了

推撚完未

好大波呀

推爆佢

不要再推了 樓主就黎比班MK圍啦

閃卡呢手足

我相信連登巴絲應該都唔會有人咁啱識反黑

00依家都f.5姐 點dse

邊撚個再推我就

同佢一齊推

條女真名仲未有
樓主係邊

條mk狗公 抵你有今日
世侄等一眾巴打教下你點做人啦
護花都係咁撚樣護架
好撚大粒花生

有冇覺得呢隻狗公先係成件事既焦點

樓主你fb icon 好撚mk呀

有人生危險

打定999安全啲哦

呢樣真

千五咋？俾我任玩2個鐘2000又點話

備定案先啦

有架

過數算啦 唔好出黎交喇

搞到啲兵仔嬲豬

弱智架咩條女

出黎交 命仔都短幾年

其實個post出名唔關樓主on9
追post啦，柒頭

聽講推到1001就可以del咗之前個post

唔知佢全名,之前有玩開,FD搭FD所以識

你班死mk幾個on9威威威以為大撚哂
畀你揾到樓主個post都一樣係到畀巴打推爆
老老實實仆一鋪學下點做人啦垃圾

推呀！

圍威喂*自膠

成班狗公 抵撚死

個對話入面你fd話"你起高登搞到好多人"首先更正返做連登先

個重點係"好多人"係指邊啲人 兩件事主就緊㗎啦

係咪指貼你出黎隻兵仔？

貼得人出黎你估唔洗還？

好彩連登仲有人是非清楚，好滾動

多謝"牙贊"搞大件事啦

火上加油，76

都還左錢就算啦好冇？

好你老母 推爆條死mk叫條女去借錢都有知唔撚知醜

如果冇牙贊 巴絲打們又會少佐份趣事

推到還清為止

借人1500定2000都唔知
推

俾人放上連登咁少事都要搵人出黎
俾人貼咪當交下學費囉 而家教精你呀

有無加咗嘅巴打講下有無收到閃卡
（雖然我覺得9成都係流料 ）

你地比人起晒底啦 夠薑咪搞鳩樓主囉屌你老母 到時唔只上連登呀

乳牛

冇啦，比人揸到爛曬

屌你老母呀唔想睇咩縮返入你老母個西度囉

記者朋友你好 我打定個招呼先

精彩到

冰冰 好撚大波啊

咁要告埋火柴哥

個柒頭咁既撚款都食到大波妹 我有車有樓 點解毛都冇一條

各位女讀者你地好

有咩起到講唔得？

唔係深交fd既話
借左有排煩

lm

唔係個個有連登acc掛

一時要人還
一時懶型叫人唔撚洗還

一時話會還
一時又話無錢還
點知一放上連登就有錢還

又係時候推一推

咪住先個社工用office電話打黎定點？

駁唔到

你秒撚左啲打手我地邊有得玩呀

又唔洗話打手既
食花生笑下姐

講個笑話你聽
應家柏

本身都覺得原post樓主mk同埋想屌乜都貼上黎，但係牙贊改變曬成件事既走向 依家追擊對像應該只有三個

手提

好似搞到好大咁 樓主小心

記低佢電話，但係唔好公開

屌！一千幾佰都還唔起，真係食撚屎！
好撚羞家！

條仔仲衰撚過女人
死垃圾MK黑底好撚威乜

仲推死全家，個女仔好慘lo

假社工

社工點樣幫一個借人錢唔還嘅人告樓主

個社工竟然用自己手提唔用office電話

Anyway 樓主小心啦

推到佢仆街

冇問題

之前500，依家1000，都仲爭500喎

又話好多人搵根主，仲要扮社工恐嚇樓主

呢啲mk得個樣
聯群結黨先敢咁撚串
其實好撚廢 又瘦出拳又無力
又唔係打開拳果啲
講親隻秋就縮沙

男人老狗1500蚊都要問條女借，仲要搞到條女問fd 幫佢借

啱呀 大家唔好再推喇

唔死都無撚用

轟啊

屌你老尾乞衣黎
正丐幫，垃撚圾

不要再推了 個女仔好慘啊

邊個係丐幫幫主

垃圾mk 今鋪撐你啊火柴哥
利申識你

唔好推

借人錢拖數拖到比人周街唱，真係好肉酸

點解條女要咁蠢
跟個空心mk
仲搞到要幫條仔借錢
我都想要個咁大包米嘅女朋友啊

樓主而家咩環境

借錢唔還正仆街

原po主呢

叫條女借錢果個竟然讀我果間中學

利申：我畢左業好耐

咪比錢中介

屌
都唔撚知係咩道理
借人錢唔還仲聲大夾惡
雖然我本身都想屌個原po主乜鳩都放上黎
但真係要多謝個牙贊
追左兩個po 為我帶嚟左個幾鐘嘅娛樂
Btw打個牙贊出黎果陣真係好想屌 牙乜撚野

原po主得閒好上嚟報一報平安啦

笑撚左 債主追債
還完錢想搵債主晦氣？
咩撚野道理
黑社會真係全部都係垃圾冇腦既弱智小賤畜黎

咩好多人搵緊事主 事主做錯咩
我剩係知好多連登巴打搵緊債仔
拿拿聲縮返入老母個閪到喇 好柒呀 媽呀

繼續推

條女sc flirt過
睇過佢對32C 幾正

我好不安 你應該都驚喎

貼錢比我都唔做

借錢就應該還,無分男女.

閃卡？

臭撚到癲
mk 到😂😂😂
條撚識生毛未

支持樓主

假社工味極濃

i'm here

不如報警備左案先啦，認真

定D來

條女對波幾大咁 有無興趣做雞 2k 1q
自食其力好過借錢啦

想問下你依家咩心情
對於後續既事有咩看法？

未驚過,睇理佢比理500我先

搵高登/連登收數真係好有效率

*埋

原post樓主唔幫手一齊起底

就沉

pish

大佬..打緊report

抵俾人起底 借人錢仲聲大大 咩態度 最憎呢d人

條女IG相都del埋,有冇人follow左佢?

講真個牙乜撚唔po樓主上嚟都唔會引起咁多人關注
今次真係多撚謝你
仲有夠擔就搞樓主 到時唔止連登咁簡單㗎啦

借錢唔還仆街死

條女係呀冰？

補小小

頭先又話網上過$500比原po主？過左未呢？

未呀,仲未過,潛緊水

推還推 可唔可以唔好再quote
睇到好撚亂

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000(追到要開post先還得1500)，蔡紹康女朋友
Hoi Nam（全名有待補充）
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k(已刪除頭像)

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

角色：Hoi Nam男朋友
全名:蔡紹康
facebook:Siu Hong Choi

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

角色：貼債主上黎既狗公打手
facebook:牙贊(已停用)
ig:tsjail030

中學:明愛莊月明中學
LIHKG:叫我火柴哥(#85496)

冰冰

條女姓liu(廖？)丫嘛，張入數紙有名

sorry sorry, 我明啦，搞錯咗

聽講假冒社工係犯法有冇巴打知係唔係真

訓前一推先,2個仆街仲潛水

其實唔洗每個comment都post 1次金剛棒
1頁post1次/有野update先post仲好

幫人借錢呢個行為真係好on9

推啊

所以咪先想問原po主個社工打黎時有無講係咩機構囉，
唔會無啦啦打黎話我係社工咁就係社工嫁麻，我話我係某某公司高層都得啦

瞓唔著 推

嗰幾舊水佢真係唔好做到咁肉酸啦

硬係覺得條女借錢黎係同條仔一齊洗撚哂
諗下 如果比人屌唔還錢 又可以同人講 嗚我都係有義氣想幫人姐 屌之後又唔撚還 爽

追返十幾頁。。。

樓主你當初既然識得個冰冰當佢係fd先借錢比佢，而家件事搞到咁，好可能所謂班黑底mk已經搵緊你。
有咩事都好，第一時間報警同上黎報平安。我絕對唔鼓勵向惡勢力低頭，而且有晒佢地個名/電話/fb/ig/學校，佢地一郁你佢地都冇得走，到時一定會上報。但都係果句，人生安全最重要。

我而家就睇下你班垃圾mk做到啲咩，巴打們我地繼續食花生

終於睇曬
認真一問，d啲死mk憑乜嘢諗住可以搞到樓主？
唔通你打佢啊？
咩年代啊，仲有人做mk童黨圍威喂

成理仆街冇人性蝦個女仔 我幫條女還呀，叫條女pm 我，但俾我屌1q先

仲未還清

阿sir 做野唔洗你教

條女好大波 正呀

晨早一推

mk 仔女真係垃撚圾，一萬幾千都要問人借

錢都未識揾就咪撚學人使錢啦

樓主識埋堆mk都唔荒正常

事主10成9都係mk仔

條女有無E cup

開工前lm

訓醒一推 推到班垃圾仆街

樓主 仲未收到500?

咁繼續推啦

華富莊月明
原來係南區撚，影撚衰晒

btw日日返工都經過，睇下有無機會見到條女

屌你老母仲懶型講咩有我在
就係有你在條女先一身蟻

講咗咁耐，
都係巴打起底
樓主你真膠定假膠

蔡siu hong個fb話自己single架喎

唔好沉啦

入左數之後道歉係常識吧
差人錢仲威威咁，屌你老母

唔係最熟個一兩個一定唔會借
「借」左就唔會預佢地還

幾千蚊都冇想告人？律師信佢都冇錢出啦

po樓主fb嗰個係咪左三個男仔

推撚爆個臭西呀 借錢唔還仲咁撚惡 屌你老母

好柒既mk

條傻鳩以為自己係邊個?

agger

正一傻鳩

成個乸型咁 屌你老母

推爆隻雞！

做男人做到咁 唉

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000(追到要開post先還得1500)，蔡紹康女朋友
Hoi Nam（全名有待補充）
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k(已刪除頭像和所以相片)

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

角色：Hoi Nam男朋友
全名:蔡紹康
facebook:Siu Hong Choi(已停用)

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

角色：貼債主上黎既狗公打手
facebook:牙贊(已停用)
ig:tsjail030

中學:明愛莊月明中學
LIHKG:叫我火柴哥(#85496)

d mk仔真係一拳可以一件

高冰冰

一拳一件

有我在 拎錢出黎幫條女還先講啦

個個有我在BT黎 應該想做十三妹 磨豆腐

TB先岩

佢條女停用左個facebook咁佢咪single左囉

送多張香港早晨

佢有本事借到錢，點解要還？哈哈

條女幾大波

唔好再推啦

啱啱見hoi nam fb寫
為你寫詩 為你停止

我想問個歌詞唔係
為你寫詩 為你靜止
咩？

專登打錯定mk唔識聽？
個詩意無撚哂喎

佢唔係停用左啦咩

張cap圖

mk呢家野 巴絲們識條春咩

屌...
佢問人借佢最大責任 做咩講到佢自己咁撚少責任咁？

[member] 我要花生呀

花生

做咩係咁重複回復堆圖既

方便巴絲們 清楚知道 不用爬文

原意係好既 不過唔爬文既都唔會碌到咁後 睇完就算 爬晒文既頁頁都出quote幾次碌得有d麻煩

我會一貢發一次 唔會好似之前咁

頁

多謝巴打關心

我自己都比人爆埋。。
你話我真定假

推。

推撚到佢仆街
全校都識

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000(追到要開post先還得1500)，蔡紹康女朋友
Hoi Nam（全名有待補充）
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k(已刪除頭像)

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

角色：Hoi Nam男朋友
全名:蔡紹康
facebook:Siu Hong Choi(已停用)

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

角色：貼債主上黎既狗公打手
facebook:牙贊(已停用)
ig:tsjail030

中學:明愛莊月明中學
LIHKG:叫我火柴哥(#85496)

推到post 3

推到post3 樓主準時開post

請問樓主收埋尾數500未

未

推到咁收鬼到咩 深潛大海啦

500 蚊都拖咁撚耐
冰冰有冇諗過跟我

算吧啦 巴打

我咪冰冰囉

霸姨 你請啲咩人返黎呀

霞

睇撚到眼火爆，推到扑街。

人地叫你del post呀

冰冰500蚊1晚ok?

狗公係度扮有型

收到風個女既全校都知e件事

個狗公係成件事最柒果個
本身係事主比人屌 個post好快就沉
就係佢出黎扮型就成件事180度改變

不如跟我

幾千銀搞到自己咁，帶眼識人啦呀女，將來點靠你地？

笑死。
起初好多唔同情樓主既人。比狗公一野改變曬

ig新動態

出黎做雞，我俾500

人地有my dear 洗鬼你比500蚊咩

佢dear 比到$500佢就唔會搞到咁

雖然唔知係咪真
但請各位巴打三思而後行

唔L係呱

牛肺

幾大波吖條女
叫佢陪我一晚 唔帶套就幫佢還

袋錢係要比呀

咩撚野都放上嚟

屌你唔好衝出黎7啦
好撚肉酸

樓主快啲del post啦

咁呢位巴打 我地應該放咩上黎

好想快d del post

有校服喔巴打，終於可以知讀邊間學校

放佢老母上黎就啱啦

唔係一早知架啦咩

Sorry 柒左添

一齊享用？

Ex + 肥 + 白帶

三樣齊曬都好趕客

咁樣搵朋友笨柒 人不要面天下無敵
btw樓主本來同條女熟唔熟
唔夠熟無理由借比佢

暫時未有

大把一推

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000(追到要開post先還得1500)，蔡紹康女朋友
Hoi Nam（全名有待補充）
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k(已刪除頭像)

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

角色：Hoi Nam男朋友
全名:蔡紹康
facebook:Siu Hong Choi(已停用)

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

角色：貼債主上黎既狗公打手
facebook:牙贊(已停用)
ig:tsjail030

中學:明愛莊月明中學
LIHKG:叫我火柴哥(#85496)

係真唔係

未貼上黎之前用左幾耐時間去追？

貼左上黎比人起曬底之後你講左有冇十句就自動全數入返比你？

有啲人係唔識死

依家全世界都冇人會再借錢比你啦蔡生

hoi nam你身邊所有人都知啦開心啦

點解唔再拖多四個月呀我地咪慢慢玩囉？

唔你要搵人大鳩樓主㗎咩？又黑底又社工威啦

黑白兩道你食曬都仲要問人借錢

未起底=扮死狗連續兩日唔應當冇左件事仲要發窮惡貼返人轉頭

比人起左底=三個鐘即刻有$500

人類

推呀

巴打們可以問價了

拖咗幾個月 然後又話最後500四月頭先還到 現在就急急腳還錢希望件事就咁完 你當債主係咩呀 咁嘅朋友唔要都罷啦

2000 搞咁多野，執佢一濟算數啦

你hi埋我個份 應該開唔到post3

嗰位巴打係咪經手人

事主問問你係唔係果個電話就搵到冰冰

重金約炮

其實好多連登會然同cd-rom 都唔會追post,

推爆呢個post再詳細一次過打曬起#1先多人睇到

下個post記得加返整合

條女個樣唔差，波又大
白帶牛肺理撚得你

$500兩小時任屌放題制唔制？

係呀

你好似好想包養佢

包都唔包呢啲女

學生夠天然

比無數mk中出過你都要？不了

唔係囉我朋友同我講佢讀明愛莊月明

唔好意思柒左冇睇到上面

一

人地全數清還 咪推啦

推

我係要繼續推到仆街

抵死啦 幫人借錢呀拿 人地搵左你兩日都唔覆 一放連登就浦頭 仲扮可憐啵
幫人借錢就預左嫁啦

果個名改完又改既狗公呢？冇再出黎啦？

人地潛水啦仲出黎講野咩

借完錢唔還 仲以為自己好大條道理咁
推爆佢啦

完左咪推啦

推

咪撚比佢停繼續推！

所以話一借錢就預無朋友做

夠唔夠巴打玩百人斬?

唔該曬咁多位巴打幫手推幫手起底，係度對覺得唔應該咩都放上來既巴打講聲對唔住先，但係你地自己又八掛按入來既全數都已經還曬咁之後我就唔再post咩啦，佢地d個人資料你地隨意發揮

巴打安全至上呀

你地唔好再推啦

希望樓主以後借錢前三思而行

推到1001咪唔會有人推

唔好講咩黑底啦 最多咪係爛仔 MK
真正黑社會一定唔會係佢地咁樣囉 唔需要驚
大鼻就有佢份 仲要係到做狗公 手都無得佢掂啦（笑）

好似好大波下

大波有鬼用咩

推

還左就收手啦
不過唔知點收姐

睇人仆街最開心

咪講左1001咪有得收手囉

由1追到2

睇睇下覺得條八婆都幾好禮貌
不過早知今日何必當初唔覆人等樓主安心下

係時候叫返隻狗公黎推post啦

睇下啲mk幾撚犯賤
唔係放左上黎我敢講佢地繼續當樓主on9
咁撚辛苦先追得返2k

呢啲人真係要將佢放上黎警剔世人
唔好俾有人再受害

MK妹有幾好禮貌喇 同埋啲MK仔一齊

最後Post多一次資料 之前就無喇啦

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000(現已全數還清)，蔡紹康女朋友
Hoi Nam（全名有待補充）
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k(已刪除頭像)

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

角色：Hoi Nam男朋友
全名:蔡紹康
facebook:Siu Hong Choi(已停用)

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

角色：貼債主上黎既狗公打手
facebook:牙贊(已停用)
ig:tsjail030

中學:明愛莊月明中學
LIHKG:叫我火柴哥(#85496)

係咪停pish

1001先再收手 唔係就無得del post

如果唔放上黎，你覺得巴打攞唔攞得返舊錢

一睇啲對話有心拖數喇啦

還曬就放過人啦

寧得罪小人，莫得罪連登

1001咪無人推 post就會深 差不多都1001啦

大波我地無份喇啦

終於追撚完post

會開3嗎

清左數 仲開乜野3

冰冰,就來冇得見你

有冇其他大波相睇

搞到我又想追下條數
有條撚樣又係拖我4個月
whatsapp佢又唔撚應
諗住當初好心借錢比佢返工 依家影都無

首先爭你錢果條友身邊要有個on9厹

其實今日已經見到冇啲on9厹衝出嚟柒個post根本好易沉

點都好啦 推下先

人家數已打就推到1001 沉左佢算

找

錢又還曬，咪搞人啦。1001算啦各位巴打，條女識著個垃圾mk已經好慘

咁我都推吓先。

推推推推推推推推推推推推推推推推推

仲未1001架keep going

唔好以為打完人一拳 講sor9ry就得 死啦mk仔

麻煩各位幫手補充

角色：中間人問樓主借$2000(現已全數還清)，蔡紹康女朋友
Hoi Nam（全名有待補充）
facebook:Hoi Nam(已停用)
ig:hoinam.k(已刪除頭像)

中學:明愛莊月明中學
地址:華富村
電話:54982268

角色：Hoi Nam男朋友
全名:蔡紹康
facebook:Siu Hong Choi

ig:h0ngjaii

中學:香港仔工業學校
地址:田灣村
電話:68752209

角色：貼債主上黎既狗公打手
facebook:牙贊(已停用)
ig:tsjail030

中學:明愛莊月明中學
LIHKG:叫我火柴哥(#85496)

MK仔怕facebook開返 有冇巴絲加佢玩下

玩MK仔算啦，始作俑者

推爆MK仔 facebook 等啲MK妹知道有呢啲賤男

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

呢啲廢青不能放過

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

嗱嗱聲1001啦
人哋等緊del post㗎
咪咁黑心啦

咁幫手推，宜加傳到上facebook

呢家係條女要del post 條仔就推上報喇啦

推下臭西先

992

993

994

995

終於都爬哂文
個蔡紹康係世紀仆街賤男，usb黎
呃過好多女仔西屌同借女人錢唔還
佢都有今日
屋村仔

等我收尾先

1000